<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Português -->
    <!-- Days of the week -->
    <string-array name="daysOfTheWeek">
        <item>Dom</item>
        <item>Seg</item>
        <item>Ter</item>
        <item>Qua</item>
        <item>Qui</item>
        <item>Sex</item>
        <item>Sáb</item>
    </string-array>

    <!-- Help contents -->
    <string-array name="helpContents">
        <item>Para criar um alarme, clique no botão "+" no canto inferior direito da tela, depois
            preencha os campos que quiser.
            \nPara salvar, clique ou no botão "Salvar" de cima ou de baixo.</item>
        <item>Para excluir um alarme, segure em um item da lista, selecione outros alarmes se quiser, depois clique no botão da lixeira no canto superior direito da tela.</item>
        <item>Para editar um alarme, clique no que você quer, faça as mudanças, depois salve.</item>
        <item>Lembretes são um pouco diferentes dos alarmes. Eles não vão ativar o Sleep Checker depois que são dispensados.</item>
        <item>Você pode programar seus alarmes para repetir durante a semana.\nPara fazer isso, é só marcar a caixa "Repetir durante a semana" quando estiver criando um alarme.</item>
        <item>Sleep Checker é um agente silencioso que é ativado em um tempo aleatório entre 3 e 5 minutos depois que você dispensa um alarme.\nAssim ele garante que você não vai dormir mais do que deve e perder seus compromissos.
            \nQuando ele é ativado, você vai ter 10 segundos para provar que está acordado, ou então o alarme vai tocar de novo, mas com uma pequena diferença: o volume vai estar no máximo e seu dispositivo vai vibrar.
        </item>
        <item>Smart Buzz permite que você programe alarmes e lembretes em fuso horários diferentes para você não ter que se preocupar em conferir a diferença de fuso horários.</item>
    </string-array>

    <!-- Help topics -->
    <string-array name="helpTopics">
        <item>Básicos</item>
        <item>Excluir alarmes</item>
        <item>Editar alarmes</item>
        <item>Lembretes</item>
        <item>Repetição de alarmes</item>
        <item>A função Sleep Checker</item>
        <item>Fuso horários</item>
    </string-array>

</resources>