<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Deutsch -->
    <!-- Days of the week -->
    <string-array name="daysOfTheWeek">
        <item>So</item>
        <item>Mo</item>
        <item>Di</item>
        <item>Mi</item>
        <item>Do</item>
        <item>Fr</item>
        <item>Sa</item>
    </string-array>

    <!-- Help contents -->
    <string-array name="helpContents">
        <item>Um einen Alarm zu erstellen, klicken Sie auf die Schaltfläche "+" in der unteren rechten Ecke des Bildschirms, dann
                         Füllen Sie die gewünschten Felder.
                         \nUm speichern, klicken Sie auf die Schaltfläche "Speichern".</item>
        <item>Um einen Alarm zu löschen, tippen Sie auf ein Element in der Liste halten, wählen Sie andere Alarme aus, wenn Sie wollen, dann klicken Sie auf den Mülleimer-Taste in der oberen rechten Ecke des Bildschirms.</item>
        <item>Um einen Alarm zu bearbeiten, klicken Sie auf die, die Sie wollen, nehmen Sie Ihre Änderungen, und dann speichern.</item>
        <item>Erinnerungen sind ein bisschen anders als Alarme. Sie rufen Sleep Checker nicht nach ihnen zu stoppen.</item>
        <item>Sie können Ihre Alarme während der Woche zu wiederholen.\nUm es tun, klicken Sie einfach auf die "Wiederholen während der Woche", während Sie einen Alarm erstellen.</item>
        <item>Sleep Checker ist ein stiller Mittel, das zu einem beliebigen Zeitpunkt zwischen 3 und 5 Minuten ausgelöst wird, nachdem Sie einen Alarm zu entlassen.\nEs stellt sicher, dass Sie nicht länger schlafen, als Sie sollten und Ihre Termine verpassen.
                     \nWenn es ausgelöst wird, erhalten Sie 10 Sekunden Zeit, um zu beweisen, dass du wach bist, sonst wird der Alarm erneut ausgelöst werden, aber mit einem kleinen Unterschied: Das Volumen wird auf Maximum und das Gerät vibriert, eingestellt werden.</item>
        <item>Smart Buzz ermöglicht es Ihnen, Alarme und Erinnerungen auf verschiedene Zeitzonen einstellen, so dass Sie müssen Differenz die Zeitzone nicht darum kümmern zu überprüfen.</item>
    </string-array>

    <!-- Help topics -->
    <string-array name="helpTopics">
        <item>Wesentliche</item>
        <item>Löschen von Alarmen</item>
        <item>Bearbeiten von Alarmen</item>
        <item>Erinnerungen</item>
        <item>Wiederholen von Alarmen</item>
        <item>Das Merkmal Sleep Checker</item>
        <item>Zeitzonen</item>
    </string-array>

</resources>