<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Italiano -->
    <!-- Days of the week -->
    <string-array name="daysOfTheWeek">
        <item>Dom</item>
        <item>Lun</item>
        <item>Mar</item>
        <item>Mer</item>
        <item>Gio</item>
        <item>Ven</item>
        <item>Sab</item>
    </string-array>

    <!-- Help contents -->
    <string-array name="helpContents">
        <item>Per creare una sveglia, fare clic sul pulsante "+" in basso a destra dello schermo, poi
                         compilare i campi che si desidera.
                         \nPer salvare, fare clic sul pulsante "Salva".</item>
        <item>Per eliminare una sveglia, toccare e tenere premuto un elemento della lista, selezionare altri sveglie, se si desidera, quindi fare clic sul pulsante spazzatura nell\'angolo in alto a destra dello schermo.</item>
        <item>Per modificare una sveglia, cliccare su quello desiderato, apportare le modifiche e quindi salvare.</item>
        <item>Promemoria sono un po \'diverso da quello degli sveglie. Essi non chiamare Sleep Checker dopo di loro arresto.</item>
        <item>È possibile impostare le sveglie da ripetere durante la settimana.\nPer farlo, basta cliccare sul "Ripetere durante la settimana", mentre si crea una sveglia.</item>
        <item>Sleep Checker è un agente silenzioso che viene attivato in un momento casuale compreso tra 3 e 5 minuti dopo aver respingere una sveglia.\nSi fa in modo da non dormire più a lungo di quanto si dovrebbe e perdere gli appuntamenti.
                     \nQuando è attivato, si avrà 10 secondi per dimostrare che sei sveglio, altrimenti la sveglia si innescherà di nuovo, ma con una piccola differenza: il volume viene impostato al massimo e il dispositivo vibra.</item>
        <item>SmartBuzz permette di impostare sveglie e promemoria sullo fusi orari diversi in modo da non dovete preoccuparvi di controllare la differenza di fuso orario.</item>
    </string-array>

    <!-- Help topics -->
    <string-array name="helpTopics">
        <item>Nozioni di base</item>
        <item>Elliminazione di sveglie</item>
        <item>Modificazione di sveglie</item>
        <item>Promemoria</item>
        <item>Ripetizione di sveglie</item>
        <item>La funzione Sleep Checker</item>
        <item>Fusi orari</item>
    </string-array>

</resources>